A7R3 vs Nikon z7 vs Canon EOS R 大家點揀

比大家揀 會買邊部？

Z7

Z7,Z6

Eos R係最低端，真係唔好買
sony同nikon就睇你自己想拍啲咩 本身有乜鏡頭 兩部都唔差
其實可以考慮埋a73 平少少而且af好啲

Z6 已經好夠做

身為一個Canon多年嘅用家
你有筆直就買Z7啦
我呢啲入左多年抗 走唔到架喇

Z7

D810用家 新買Z7
會比你預計中勁好用

更好用

z7,z6

不過比著我就買返單反好過，反正重量差唔多

其實都未急住買 係下年先轉新機 又想等埋lumix個兩部全片幅先決定 還掂仲有幾個禮拜就正式發佈

z7不過等多幾支鏡出先好買
除非本身有F鏡

我都用緊D810
有咩升級左?